一邊口嗌驅逐共黨 一邊請槍考試做埋啲支那人行為

我浮雲哥肯撚定見一個舉報一個 屌你老母

本行G持

我有份

扑ed

好心啲大學就咪能姑息 直接踢鳩佢地走啦
你唔踢鳩啲出貓廢柴 只會令自己學術水平下降

Sor, 我做槍手先有得開飯

啲警察都係咁講

佢地自己咪垃圾囉

考試cheating 衰啲
定係考試食野食到jap jap聲衰啲?